完plan 請出招

Cmhk完plan

有冇人想裝寬頻/now tv/家居電話/手提電話？
本人有新優惠，保證最低
有興趣可以加